法唔法國呢近年買咗將軍澳堆填區嘅偽中產串過馬撚！！！？

唔知嘅以為佢哋買咗地利根德閣

同意 6-7年前個個都話junk bay
有錢邊個會入康城住

好多年啦

Junkbayer 仲要成日問其他朋友點解唔買 junk bay... 講到好似全香港剩係得佢嗰個區會升咁

係！一撚樣！日撚日話將軍澳好方便，商場好大會所又大

大把中產打晒j以為自己係有錢人

唔知有乜好，除咗新樓之外

你住天水圍實贏曬啦
原來真係好多痴線佬

全名:天水圍天頌苑

老老實實，個邊啲新樓唔知點解好重大陸味

全私樓區

睇到一班無樓嘅葡萄撚係度圍爐

無錢買就過主啦

寧可住坑口村屋
都唔住環保大道

將南同lohas park不知幾高質

勁大沙塵
勁多泥頭車
行過去國際學校個邊食塵咁款

其實，Junk Bay係指水上人隻艇叫”Junk”...
都唔知水上人得罪你地啲乜講左咁多年。

將軍澳市區都算
康城真係R哂頭

你係咪以為個個同你一樣窮閪買唔起樓？

堆填區都買唔起？你都幾能廢

樓主井底之蛙

樓主呢啲真心笑死人

係咩？堆填區真係多窮閪

你又知？

都係堆填區，不用分那麼細

淨係知junk解垃圾